\section{Schneefall}
\easy{20 Z.}{\schleifen \verzweigungen}

Schreiben Sie einen Schneefallsimulator.
Dabei sollen Schneeflocken zufällig über dem oberen Bildrand positioniert werden, und dann langsam nach unten rieseln.

Falls Sie möchten, können Sie zudem noch eine Tiefe simulieren, indem Schneeflocken unterschiedlich groß sein können, und die kleineren Flocken langsamer als die großen fallen.

\imagebox{\img/1.png}{.4\textwidth}
